香港人係香港犯案真係戇鳩仔

一街都天眼閉露電視，犯事後想走？真係智障先會咁